有冇人想揸我架110？

已改2jz gte 600whp

110改2jz 前後配重係咪變前8後2

車頭全碳纖偷輕左 而家都係6 4姐

垃圾

樓主邊頭跑開 得閒過黎放你星星

全港18區

馬路炸彈

點解

我想揸你枝棍多啲

推頭推到過唔到灣

已裝LSD好劈得

小妹冇棍

阿活點睇111GT

比110垃圾

20V Black Top 4AG 嘅110喎

我換副2jz都屌打啦